香港真係福利嚟，打咁大風都冇死人

不過政府見冇人命傷亡唔滿意，要揾你班撚樣祭天

呢張好有feel

香港人對返工既熱誠